一齊左半年 條女想玩o camp

如果佢話 當識多d人 打好關係 點答佢
我真係唔想佢去比仔玩

正評： 振夫剛 ！同佢講 去就分手
負評：去o camp啫 ，又唔係落club 過分緊張

香港：屌你啊，無圖你講HIGH啊
上海：麼讀弄剛則卵泡啊
天津：妹有圖你說個嘛JB玩兒
北京：沒個小畫片兒你丫淡逼個jb
東北：沒圖跟這掰扯什麼JB玩意兒
遼寧：沒圖得瑟個籃子球
本溪：圖都沒有害來這嘞嘞個大JB啊
四川：莫的圖你娃說個錘子哦
成都：圖都莫球得，你說個雞兒啊 圖都木得，你說個錘錘呦
綿陽：沒圖你娃說個鏟鏟
陝西：抹油頭你設個錘子尼 麼得圖 你社個雞娃子！ 麼圖膩舍個球
陝北：甚圖也摸，你說球狼
廣東：都冇圖睇你系度講棱嘢啊
廣州：冇圖你講祿漆啊
揭陽：無圖呂擔個JB
潮汕：無圖呂搭條狼
汕頭：無圖呂啖支浪啊
河北：沒圖你說個渣渣 氣死偶咧
保定：木圖你說個幾保
福州：末度女供些弄粑粑
閩南：毋圖哩嗊啥藍叫
沙縣：莫督列挖價級吧
桂林：沒圖你講我條卵阿
河南：木紐圖說個JB啊
開封：沒有圖你搞蛋唄
周口：沒圖，你侃個屁啊
平頂山：都木牛圖！你說類是個啥球啊
信陽：沒爹頭嗯shue個j8安
湖南：圖都冒得你講個毛啊
長沙：冒的圖你港雜叼哦
湘西：圖都米的，你港個JB
常德：沒得圖你港個JB啊
衡陽：冒得圖你廣甲卵啊
浙江：那度儂國國JB啊
溫州：鬧圖你過改墮落炮啊
溫嶺：圖啊無，港個卵啊
臨海：妞圖恩港個JB啊
武漢：冒的圖你說個蝻子阿 冒的圖你說個雀雀
荊州：圖都沒得，你講個JB
黃陂：莫得頭你甩鍋莫伊尼
山東：木圖你說個吊啊 木圖你叼吱吱末
日照：木圖你叨叨個屌
膠東：麼有圖你鎖個雞兒
青島：木有圖你說個蛋子
貴州：沒圖叫個JB毛
都勻：沒圖你吼個JB
貴陽：圖都米有 你吼個JB
蘭州：木有圖你佛個球
寧夏：木有土片你說求捏
雲南：圖都某得麼你講個毛線 謬得圖，你說陀斑鳩說
昆明：某得圖你發個球了麼
海南：佛無魯拱麼藍爬
安徽：闊圖恩感個屌毛啊
蚌埠：沒有圖你嘰歪雞嘎子的該
馬鞍山：每圖你虛個資巴
懷寧：謬頭恩港果JB
桐城：謬投恩港個吊
樅陽：繆頭恩幹麼撇在
合肥：木有屠裡講個幾把
銅陵：麼滴圖恩敢個吊啊
江西：冒有圖，嫩哇咯屌哦
南昌：毛圖嫩挖條卵吶
贛西：冒圖恩挖挫卵
蓮花：毛圖！你哇古哪噶啦？哇個卵啊
宜春：冒凸暱挖喳卵啊
鷹潭：米有圖恩哇個JB
撫州：冒圖捏挖個卵
溧陽：麼肚尼鋼擼噠
徐州：沒圖 你嘰歪個吊
鎮江：麼的掉圖，你講個幾把啊
揚州：不得圖你鎖個繼八
福清：某毒女共個比揚
青海：圖都沒這還說

一係鬧交分手
一係戴帽分手

揀邊樣

咩事 樓上

點都分手？暫時未講我介意 。
睇下講左佢點諗先

點都分手

點解咁肯定

講得出想去o camp已經無諗過你感受

可能真係怕冇朋友？上到去
中學雞可能唔明上邊多狗公？

負左的人又點睇 有女朋友/男朋友o camp好正常？

個fd條女去完o camp同咗狗公組爸一齊
幾個月之後番嚟搵我個fd
自己諗

心水清

基本上唔參加ocamp係絕對唔會識唔到朋友
反而ocamp d frd呢家淨係hi同bye
返學上堂識個啲先係最frd
咁點解佢仲要玩
你自己諗

其實又無咩野
畀著你你都想去玩下啦
利申女朋友去咗二次o camp 最後無事

我認為如果係新生玩下又無問題，唔可以就咁話因爲佢想去ocamp就飛
始終中學無呢啲野玩，咪當體驗下囉，唔係必然嘅
一隻手係拍唔響，佢有心岀軌唔玩ocamp都會岀